# README #

Моя дипломная работа.
Ее целью является реализация системы (методов, алгоритмов и прочего) для идентификации человека по фотографии его лица.
Хотелось бы, чтобы эта система была разработана для различных платформ (настольных, мобильных) и была быстрой и качественной... 